你地估今次習總黎香港有冇控制天氣

上次北京奧運用過
今次習總黎香港 個天萬里無雲 一坐飛機走個天就天陰 仲落大雨